網上遊戲中國外掛玩家氾濫外國玩家要求開個server俾佢地自相殘殺

相信大家在進行網上遊戲時總會曾遇上過外掛玩家，大大影響遊戲體驗。近日，多人射擊遊戲《Escape from Tarkov》﹝逃離塔科夫﹞就正式推出中文版，在短時間內吸引不少中國玩家的注意，但隨即有外國玩家在 Reddit 上抱怨太多中國玩家使用外掛，要求官方封鎖中國地區並為他們獨立開設一個伺服器，以免影響遊戲體驗。

近日，有一名外國網民在 Reddit 上發表了一條貼文，當中講到他經常將一名名為「DouYu-(數字)」的中國玩家擊殺，並指該名字交代了該名玩家正在中國的直播平台「鬥魚」上進行直播，批評不少中國玩家即使在進行直播時亦直接使用外掛，甚至部分人試圖假裝自己沒有使用外掛，但事實是很容易被識破。他在貼文尾段就呼籲官方應封鎖所有中國玩家於自己一個伺服器上，斥他們沒有必要在歐洲伺服器上進行遊戲。

該貼文在發表後短時間隨即成為網民的討論焦點，當中不少玩家亦支持有關言論，並指外掛玩家的出現間接使到不少著名遊戲如 PUBG、Apex Legends 以及 H1Z1 在近年愈來愈少玩家，斥有關的行為破壞了不少人的遊戲體驗。

外掛有咩咁玩？

好玩*

問支那人

問我地把撚 問支那人

支那狗真係地球毒瘤 打個機都可以令全世界憎鳩佢

芝麻人又要威又要玻璃
咩GAME都一定有外掛

依家好多GAME 都係被外掛搞臭
外掛狗入面有好一大部份係班CANCER 支那人

就算唔係外掛狗, 支那人真係一認就認得出

經常將一名名為「DouYu-(數字)」的中國玩家擊殺

將定被

打個Game都衰鳩過人嘅民族

卑鄙無恥既垃圾民族

現實全球排華
game都係

個個遊戲廠商應該開個2B2T之類嘅無政府server，比D支那人圍威喂，禁止佢地join其他ser
睇人自傷殘殺最刺激

支那狗就係咁鍾意洗橫手唔理任何規則

9成支那仔都開掛

apex legend又係比班chi那仔外掛玩臭曬
呢班垃圾民族真係死不足惜

CSGO d支那狗開完外掛 完場仲串人 痴撚線

我上個月都遇到個
開完掛仲好撚自豪

未行到5秒全隊死曬
個prime真係無撚用

玩bf5
對面隊有隻支狗用外掛狂殺人
然後我地隊有條友打拼音字話今場唔用掛贏唔到，我也開掛了
結果佢幫我地隊反勝
班外國人打字話我地去廁所，去食野先
你地兩個慢慢打